見到動物台班小毒撚比馬馬女神撚到紅都面曬

真係想笑撚死me咩

一定係動物台嘅

你睇，又嬲啦

CHING你係咪妒忌我地動物台班手足有得畀馬馬寵幸呀?

係

以後唔搵佢影相了

係親愛的rose馬馬啊

關你撚事